區選共識：冇區選>有區選，本土>泛民

首先我唔信制度，更加唔想一大班和理非覺得區選贏左就報左仇，所以我寧願攬炒冇區選，仲可以係國際文宣線多個子彈。

但如果有區選，有本土一定投本土，如果得泛民同建制我一定投泛民，雖然好撚憎泛民食人血饅頭，但我更加唔想見到港共狗當選。

冇野補充。

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？

同意 推

【贏盡區選大行動】11月23,24 齊幫手 助區選

保皇黨在每個投票站，設幾十個街角站，每個街站有二三十人助選，一眼睇就認出係大陸人。

民主手足缺資源，欠缺助選員，如果大家只去投票，不去助選，輸咗議席只能後悔。

建議：
1 22號去聯絡自己區要支持的候選人，約好23號24號助選時間及位置。
2 每個街站分配三四十人，人多再分配時間輪班。
3 有人行過，講明「今天香港亂局，完全因為保皇黨有議席，所以政府極惡横行無忌，令到百萬市民憤怒，出來反對暴政。唔想香港亂，踢走保皇黨，一定要投票(＃)號！」
4 【重要】保票站不衝突！有人挑釁，不回應，冷處理。離遠十步影低佢，日後放上網相討要唔要撕鳥。

如果有多過一個似民主手足後選人，會有好大風險。
查看他 facebook/IG，五六月時有無日日發過多文，剷過政府。如果無就命令佢宣報退選，否則撕鳥。
如果兩個都有，要找佢地兩個傾掂，傾唔掂，叫佢哋曬馬(或facebook like人數)，邊位多人就出線，少人就退選。
大局最重要，一定只可一位出選。

光復香港 時代革命

【贏盡區選大行動】11月23,24 齊幫手 助區選！只可一位出選

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

點樣冇區選？

完全同意

同意

大致同意，除咗「如果得泛民同建制我一定投泛民。」
我係唔撚會投泛民。

然後就係建制派大勝利

宣布民意支持止暴制亂

泛民你們如果真心想贏 就多啲宣傳dioxin & cyanide 問題 藍絲和廢老都係自私的 只有直接影響他們健康才會同政府割蓆 真心大搞兩天宣傳 廢老實怕 不會投建制 街站都應主力講呢樣野